Цель.
Разработать систему ведения произвольных заявок.
Технологии.
•MS ASP.NET MVC;
•MS SQL;
•Остальное на ваше усмотрение.
Общие требования.
•Реализовать CRUD заявки;
•реализовать статусы заявки, фиксированный список, значения -
«Открыта», «Решена», «Возврат», «Закрыта»;
•реализовать историю изменения статусов;
•реализовать фильтрацию просмотра списка заявок
o по статусам,
o за определенный период времени
Движение заявки.
Статус вновь созданной заявки «Открыта».
Из статуса «Открыта» заявка переходит в статус «Решена». Из статуса
«Решена» заявка может прейти в статусы «Возврат» или «Закрыта». Из
статуса «Возврат» заявка переходит в статус «Решена».
Любое изменение статуса заявки сопровождается обязательным
комментарием.

Выполненные задания высылать ответом на данное письмо, 
к письму приложите ссылку на репозиторий или online-хранилище файлов
